(GTAV) 唔小心做曬啲暗殺任務，仲可以點賺大錢？

暗殺任務做曬，過左主線，各人分別有大概二千萬本金，仲有無方法可以賺大錢

No

腳踏實地揸的士，最緊要有耐性

咁大獲

重玩囉用得你幾多時間

單機gta v 根本係垃圾
完左主線就廢左九成
以前iv同sa甚至vc起碼可以玩多個幾月
雖然我個人覺得online都幾垃圾

認真，拎曬去買股票。

賭運

好難賭

開cheat